覺唔覺班大陸人食狗狗真係好嘔心

狗狗係我地人類最忠誠既朋友
咁可愛又得意
竟然拎黎食落肚
真係好嘔心
你話個d 豬牛咁柒
就話無所謂
大陸d狗狗真係好慘呀

應該食埋貓貓先公平